有冇見過一啲情侶係牛屎配鮮花 個男嘅要成日出錢買嘢送嘢

識一個朋友係咁，普通職業，人工應該唔過12k, 但係差唔多每個星期都要同佢女朋友staycaytion, 食buffet, 或者食下韓燒邊爐咁 果時過節又會影相送嘢俾女朋友，佢雖然成日喺ig影佢女朋友，但咁耐以嚟都淨係見過佢女朋友post佢一兩次，仲要遮鳩埋佢個樣

條女好似仲讀緊書，我淨係就咁計，一個月aa都要差唔多成3千銀，如果佢條女有一半要佢出埋咁都幾係嘢

已經唔算係搵得多，仲要一個月有五千蚊都係呢啲無謂開支，到時條女飛咗佢就慘

事先聲明，我同kelly每次食飯都會aa,我想請佢佢都會過番數比我，所以大家唔好誤會，kelly是好女仔嚟

我真係覺得佢好慘 雖然我唔想咁講， 但我覺得條女好似真係當佢提款機咁

如果係佢幫條女俾埋，我真係覺得佢好撚on9

過時過節又要買個cheap cheap哋但又唔平嘅salad袋俾女朋友啦

男仔珍後生又唔搵得多真係唔好溝女, 情願攞去叫雞都慳過你正正經經咁溝女仲要貼佢!! 到黎大過左有D錢先再溝女都未遲

佢哋好似中學識 拍咗好耐下 但條仔同條女真係差好遠

樓主毒到開po冇人理係度自言自語真係好慘

紅底大字唔會令你講嘢更加有說服力

雖然係

ME
kelly 當我ATM 次次屌西都要比錢佢

TLDR

你咩2c
你小心啲講野

推

條女好正？

我覺得麻麻 ig 千幾人follow嗰種

究竟邊個係Kelly

樓主一生中最愛

多謝

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速­遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone x...但係未出,唯有­同佢出左部iphone8...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻fifa18,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

不過佢哋緊係拍緊拖 staycaption 應該有扑埋

唔過12k？

應該唔過